其實既然佢地都唔想做中國人，點解唔今日就取消佢地中國藉

唔想做中國人果d 反中亂港 BNO 份子，點解要比佢地多五年當中國人既榮譽，等佢地得英藉先奪佢地中國人身份？我地呢d 愛國者唔like

其實既然佢地都唔想做中國人，點解唔今日就取消佢地中國藉

等佢地唔洗去英國踎五年，今日就做英國人，佢地先知後悔